盧偉聰個意思係咪即係話立法會有人就可以衝

佢話衝擊立法會入面無人開緊會無意思, 係咪即係話入面有人衝先有意思

嘩, 警察一哥懷疑帶頭教唆人犯法

記者受傷賴落義士度

我唔理義唔義士啦

我普通市民黎, 我收到個信息就係盧偉聰先生暗示緊立法會有人開會就可以衝

嘩

講嘢不嬲無腦

盧偉聰

我就淨係識睇電視架咋
盧偉聰先生咁講野嘅, 咁立法會啲議員開會果陣咪好危險

警察知法犯法, 唔駛拉?
響媒體公開教唆人衝擊立法會

香港警察關你啲澳門司警治安警鬼事咩

學人放低粒膠, 過主啦